空姐牛肉飯條女性騷擾黑警個胸

轉自K’s Aviation

空姐牛肉飯老闆、前聯合航空 (UA) 空中服務員 Annie 繼續語出驚人，剷屎官小編差點以為是去完鴨店的事後感想。

肥仔波

大大聲話比人聽自己胸細

幫襯佢

old women

唔洗成日留意對家
得閒幫襯佢隔離嗰間黃店仲好啦

點夠大波man大

係咪呢個

講還講

sorry

P

屌
老姣閪

原來係雞

條整容雞主力做雞。開鋪副業黎既姐。緊係唔驚罷食

依家無人幫襯
想腿張開 搵食都晤得

呢幅圖令我諗起Schindler's List

呢張圖比對家拎黎鬧緊斷章取義
不如冷處理唔好再貼啦

老女人就係咁

藍到發臭

真係幾大

呢隻撚樣咪係維園陀胡椒槍便衣
累撚到屯門老家比人淋油

睇下幾時搞到比人搵埋老豆老母祭旗
正宗不孝子

老雞

好心唔好再叫空姐牛肉飯
呢隻大媽咁嘅質素叫「北菇牛肉飯」差唔多

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

尻up真係冇難度， 條盪x 都唔睇鋪

仲空姐你都冇撈屌啦屌就算真係要食空中服務員條水，你都空嬸啦吓嘛

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，次撚次比人回馬槍幾次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咪撚再要呀寶出動

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽,
chrome可以幫你翻譯做中文,
唔撚洗睇教學都識簽 洗撚睇教學咩
直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

成個醬爆咁

原來藍屍個邊好多天使

唔係起左喇咩？
好似有人上佢屋企踩埋線，搞到住酒店喎？

之唔係就係咁

一樓一

笑死

條老雞條雞頸巢到呢.......係咪50路？

呢啲港嬸學識同姿色都無，真係好鍾意奶共上位。點解會覺得一個奀茄、前空姐出幾個po，就可以有維穩費過手？

自己個胸凹嘅就唔好拎出嚟講啦

老閪令人作嘔

咪就係，就嚟收經仲空姐，傻撚咗

飛雞

ua有香港空姐

唔撚係呀，佢咁的樣都有生意？

原來係佢

屌你

肥閪波差佬仲要話自己胸細

出晒水……去狗屋做天使

藍天使

水炮車發現

即係佢地都知張相得人驚啦
咁已經值得廣傳呢張相

但無必要拎黎比人話造新聞
要攪黑警大把相啦

驚佢抖唔到氣中風

完全唔明個 因 果 關 係
人一藍

實大過你啦 飛機場

狗天使

荷蘭叻都叫轉數快

咁嘅垃圾post都上到熱門

hello

吓？就收經？仲有M巾用？睇個樣我以為佢要用添寧呀

好fit

唔知佢同水炮車點呢

添寧mean到你

呢個可以儲低 打仗個陣夠食乜年